警察攞冠軍

最近呢幾日我得出左個結論：撐警察只有三類人：權貴，暴力傾向，智障

全港犯罪率最高職業：警察

今日仲要有一宗警察偷拍警嫂裙底

引述明報報章報道:
過去3年共117名正規警員被捕，其中90人被警方拘捕，其餘27人被其他執法部門如廉政公署及海關拘捕。過去3年被捕警員當中，87人在休班期間涉案被捕，即休班警佔逾七成。

警務處數據顯示，2016年至2018年每年被警務處拘捕的正規警員分別有34、18及38人，當中分別有21、15及30人涉嫌干犯警隊定義為罪行性質屬較嚴重的刑事案件，牽涉強姦、非禮、傷人及嚴重毆打、刑事恐嚇、盜竊、詐騙等罪行。據警方了解，過去3年每年分別另有9、11及7名正規警員被廉政公署及海關等其他執法部門拘捕。

另外，過去3年每年分別有33、23及31名正規警員在休班期間涉案被捕，合共87人，佔過去3年總數約74.4%。